<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="special_2017_strategy_title_list">
        <item>校园环境</item>
        <item>学生寝室</item>
        <item>学校食堂</item>
        <item>入学须知</item>
        <item>QQ群</item>
        <item>日常生活</item>
        <item>周边美食</item>
        <item>周边美景</item>
    </string-array>
    <string-array name="special_2017_data_title_list">
        <item>男女比例</item>
        <item>最难科目</item>
        <item>就业比例</item>
    </string-array>
    <string-array name="special_2017_training_title_list">
        <item>军训贴士</item>
        <item>军训风采</item>
    </string-array>
    <string-array name="special_2017_training_suggest_title">
        <item>饮食篇</item>
        <item>防晒篇</item>
        <item>药品篇</item>
        <item>其他</item>
    </string-array>
    <string-array name="special_2017_training_suggest_content">
        <item>1.    早餐一定要吃好，午餐一定要吃饱，晚餐要吃得适宜。军训时饭量会增大，不想发胖的妹子在晚饭时一定要管好自己的嘴巴；由于天气比较炎热，也会有一些同学吃不下饭，建议多少吃点，军训体力消耗很大，以免身体不适。\n\n
              2.	多吃富含多种维生素的水果蔬菜，可以淡化黑色素，在一定程度上起到美白的效果。\n\n
              3.	饮用水、运动饮料（军训期间会大量流汗，适量补充水分很重要，建议可以喝一些葡萄糖水）\n\n
              4.	少吃冰的东西（军训期间天气会比较炎热，降暑很有必要，但是要少吃冰的东西，以免引起肠胃的不舒服。）\n\n</item>
        <item>1.	军训防晒是最重要的环节，不管是男生还是女生，都一定要注意防晒，因为防晒不仅是要防晒，更是要防晒伤。\n\n
              2.	防晒霜、防晒喷雾(最好买SPF50、PA+++的，SPF是防晒黑指数，PA是防晒伤指数，军训时长时间在烈日下暴晒，用指数高的比较适宜。出门前半个小时就要涂，因为防晒霜也要时间吸收。可以随身携带防晒霜，军训时出汗多，可以定时补涂一次。防晒霜的涂抹位置最好是脸部、脖子以及所有穿上军训服后能够漏出来的地方。）\n\n
              3.	湿纸巾、吸油面纸（擦汗必备，擦完脸再涂上防晒霜。）\n\n
4.	润唇膏(可选择一些带有防晒指数的) \n\n
5.	晒后修复(可以用芦荟胶或大瓶化妆水做水膜，也可以直接敷保湿面膜。)\n\n</item>
        <item>1.	防暑药（藿香正气水等）\n\n
2.	花露水、驱蚊水（晚上军训时会有一些蚊虫，备上以防止叮咬）\n\n
3.	风油精(提神醒脑。军训时需要早起，有些同学可能会睡眠不足，可以起到提神的功效。此外，风油精也会让人觉得特别清凉。)\n\n
4.	维C片、维E片(补充维生素，淡化黑色素，美白皮肤。)\n\n
5.	创可贴、棉签、碘伏(创可贴要随身带几枚，以备不时之需。)\n\n</item>
        <item>1.	吸汗速干衣（有的军训服是不吸汗的，穿一件吸汗速干衣作为打底衫会舒服一点。）\n\n
2.	发绳、发卡(军训时注重仪容仪表，长头发需要绑起来，刘海需要别起来，另外发卡也是卡帽子神器。)\n\n
3.	厚鞋垫、卫生巾（军训发的鞋子会有点硬，大家请备好厚鞋垫或是垫鞋子的卫生巾。卫生巾可以吸汗，垫着也会更软一点，鞋子穿着了，站军姿、踢正步时会更有力量呐）\n\n
4.	运动袜（舒适、吸汗。另外，参加走方阵的同学按要求要穿深色的袜子。）\n\n
5.	零钱（随身带零钱，以备不时之需）\n\n
6.	泡脚（军训训练强度会比较大，用热水泡脚既解乏，又利于睡眠）\n\n</item>
    </string-array>
    <string-array name="special_2017_qq_group">
        <item>2017贴吧新生总群：636208141</item>
    </string-array>
    <string-array name="special_2017_need_know_content_list">
        <item>报道时间：本科新生2017年9月14、15日报道\n\n
报道地点：重庆邮电大学风雨操场\n\n
新生必带：同版近期照片共15张（要求光面相纸洗印，白底一寸，半身，正脸，免冠大头照片），新生档案，党团关系证明，户口本（需要迁户口的同学携带），录取通知书，高考准考证，身份证（建议复印件多复印几份），银行卡（缴学费）,少量现金。\n\n
洗护用品 ：护肤品，剃须刀，日常洗漱需要的物品（诸如牙膏牙刷，毛巾，沐浴露，洗衣液等）\n\n
生活用品：四季的衣物（重庆本地的同学或经常回家的同学携带当季衣服即可），各种晾晒衣物的工具，蚊帐，一些基本的床上用品，凉席，遮光帘（要是对灯光比较敏感，建议准备），一些常用药品，台灯，还有各类寝室神器。\n\n
个人物品：电脑（笔记本最宜，其他的数码产品根据自己的情况进行添置），以及一些学习物品（签字笔，笔记本等等），台灯，水杯等等。\n\n
       </item>
       <item>防止上当受骗。一些不法分子利用刚入学的新生不熟悉情况，以老师，学长或者老乡的身份骗取新生信任，然后以代费、减免学费等多种方式进行诈骗。\n\n
不携带过多现金。数额较大的现金应该及时存入银行，存折、银行卡、身份证尽量分开放；使用银行卡要谨慎以防密码泄露。\n\n
拒绝上门推销。许多不法分子以到寝室推销为名进行诈骗或盗窃，如若发现上门推销人员，应该及时报告宿管人员或者保卫处。\n\n
室内注意防盗。要保管好自己的笔记本电脑、手机等贵重物品，不要将其随意放置，以免被“顺手牵羊”。\n\n
注意消防安全。爱护消防设施，寝室内不违章使用大功率电器。\n\n
注意交通安全。不乘坐“黑车”和存在安全隐患的车辆。\n\n
遇到情况及时与公安机关联系。在遇到不法侵害时，要及时与公安机关（110）或者学校保卫处联系（62461018,62460110）\n\n
       </item>
        <item>方案一:迎新接站：报道期间，我校将在重庆火车北站南、北广场设新生接待站，有同学负责引导新生到指定地点乘车;\n\n
方案二:重庆江北机场（距离学校约40公里）：可乘机场大巴至上清寺后转乘108路公交车至南坪，再转乘346或347路公交车到学校；或乘轻轨三号线到南坪，再转乘346或347路公交车到学校；直接打车到校费用约为70元；\n\n
方案三:龙头寺火车站、重庆北站（距离学校约20公里）：乘323路或168路公交车至南坪，转乘346或347路公交车至学校：或乘轻轨三号线到南坪，再转乘346或347路公交车到学校；直接打车到校费用约40元；\n\n
方案四:菜园坝火车站、汽车站（距离学校约12公里）：可在菜园坝广场乘347路公交车至学校；直接打车到校费用约为25元；\n\n
方案五:朝天门码头（距离学校约9公里）：可乘车至南坪后转乘346或347路公交车至学校；直接打车到校费用约为20元。\n\n
      </item>
    </string-array>
    <string-array name="special_2017_need_know_title_list">
        <item>新生清单</item>
        <item>安全守则</item>
        <item>乘车路线</item>
    </string-array>
</resources>